天宮一號失控墜落大氣層集中討論區

圖為德國夫朗和斐協會顯示「天宮一號」的雷達影像，

截2018年3月31日格林威治時間14:32

所以衛星應該未到肉眼可觀察範圍

專家預測中國似已失控的「天宮一號」廢棄太空站，將在4月1日美東時間上午11時30分重返地球大氣層，誤差為前後16小時。

這個巴士大小的9.5噸重太空載具，大部分將在與大氣高速摩擦過程燒毀，對地面生命財務造成的威脅很小。

天宮一號正以時速1萬8000哩左右圍繞地球運行，由於地球大氣最上層形狀不斷改變，影響墜落物體的速度，因此變數很大，無法確定確實的墜落時間和地點。

研究人員宣稱，帶有毒性強烈化學物質的天宮一號，碎片可能像連串火球一樣散落在一些人口稠密地區，包括紐約、芝加哥、北京、羅馬、多倫多、巴塞隆納和伊斯坦堡。

歐洲太空總署預測天宮一號將在3月31日上午和4月1日下午之間重返大氣層，中國航天局最新估計的重返時間在3月31日至4月4日之間。

義大利的虛擬天文望遠鏡計畫和美國亞利桑納州的Tenagra天文觀測台已設立網路攝影機，追蹤其墜落地球的進展。

西方專家認為中國已對天宮一號失去控制，可是中國太空實驗室首席設計師朱宗鵬否認，不過沒有說明中國是否正採取任何行動引導其重返地球。

根據天宮一號的運行軌道，它將在北緯43度和南緯43度之間返回地球。這個範圍涵蓋美國、中國、非洲、南歐、澳洲和南美大部分地區，只有俄國、加拿大和北歐不受影響。

根據其體積，太空站穿過大氣層後只有大約10%不會燒毀，留下的主要是引擎之類的較重組件。地球上有人被其殘骸擊中的機率不到一兆分之一。

天宮一號正因地球引力緩慢降低高度，並已觸及地球大氣層外圍，以每天大約2.5哩的速率脫離運行軌道。等它達到距地面上空約43哩就會展開重返地球程序，像連串火球似的飛掠天際。

機緣湊巧剛好在適當時候望向適當天際的人，可能看到冒著火光的物體從天空飛掠，有如速度較慢的流星，前後持續幾分鐘。

直播連結：

暫時所有海外有關天宮一號嘅網站

下載速度都勁慢 要睇資訊就要等1-2分鐘

張圖成隻昆蟲咁

咁咪貼切囉

與大氣層磨擦燃燒中的蝗蟲

火蝗蟲

無解到體
今次整得真係實淨左

見襯佢飛過上空

都希望地心吸力靜止一陣

直至墜落母親的懷抱

終於超英趕美 係完整墜落物方面

有冇人開外圍

all in 支那

一野轟落去 !!!

手機版直播連結：

會快過頭先條link少少

地心吸力靜止=舊嘢直飛外太空
香港啲基礎STEM教育真係

仲諗緊張圖唔知似咩蟲 咁大衝擊力咁高溫度都唔散 真係可能隨時成隻衝落地面

Btw 張圖越望越有立體感

我梗係知啦 我地每秒都有 at 同 an 兩道加速度

冇咗G=9.81 地球大氣層相對地面會產生巨風

中大陸呀，唔好令我失望呀

冇左地心吸力一陣, 舊野仲有橫向速度, 唔會直插地面

軌跡係去美國
準備we III

到底你識唔識分真膠同假膠

則係好似光年咁

冇興趣分, 我只係想表達事實, 問題?

仲有幾耐

未落地面啦

呢家舊野會係大氣層上少少嘅地方

每日轉16個圈

直至接觸大氣層

OK 咁我會學術少少咁討論

邊度有得睇賠率落注?

留名

魚蝦蟹咁樣？

魚：歐美陣營（包日本同東亞）

蝦：中俄陣營

蟹：阿拉伯陣營

留名聽朝訓醒跌左落支那

其實中人嘅機率好低
主要係想睇佢跌落非中國嘅土地

唔計大西洋 太平洋 同 印度洋嘅話

擊中陸地嘅機率係100%

「薜丁格衛星」

由於中國航天管理局管理不善

導致帶有劇毒的天宮一號失控

衛星令地球於4月1日接觸大氣層之前

進入掉入海定係掉去陸地雙重的狀態

地球上有人被其殘骸擊中的機率不到一兆分之一。

梗係要回歸偉大祖國嘅懷抱啦

唔計樓主唔係白痴嘅話
樓主係白痴嘅機率係100%

中地既話會有幾大面積破壞？

啱啱 白痴都識開post留意天宮一號

中美國

指得咁準仲以為改圖
上去望下，真係有個機構預測改左呢到

仲有幾耐先到

不過若果要咁大家就要等耐d，要香港時間4月2朝早 香港時間4月1可能就唔中了

天宮降臨! 齊來修仙!

愚人節快樂

就快

其實點解會有有毒物質？咩材料有毒

跌去美帝到，仲要打到人就精彩

乜飛咁耐既咩
唔係幾個鐘點都落地?

好正常 物料吸收左好多太空輻射
隕石碎片都有

恭喜中國成功掌握回收技術
唔似美帝咁廢 製造太空垃圾

嚴格來講 仲未進入地球大氣層

天宮一號正因地球引力緩慢降低高度，並已觸及地球大氣層外圍

有冇話幾時入？

跌埋落去北京市中心個度仲好
為地球減廢出一分力

睇返第一頁

行行下比佢扑中頭點算

好彩過中六合彩頭獎
目前為止都係得一個女人試過

屌你老母
真係跌返落北京就最撚好
淨係識射上去
依家唔識收仲要搞到咁多國家
正仆街

Lm

有無巴打解釋吓
點解嚿天宮一號
會S形咁飛
利伸:文科仔

地軸傾斜

地球圓架
唔通直線咁飛？

的確係圓形飛，沒上下走，只係相對地球，張地球變做2d嚟睇會彎嚟彎去

呢個巴打自己諗？
望下上面巴打個答案再諗下

我諗你理解錯咗我意思

地球軸心應該唔係垂直於衛星軌道嘅平面

如果跌左落其他國家 中國會點？

阿古捷斯

自護榮光長存

Tenegra 天文觀察台 原來直接reference緊Star trek

中美國冇撚用啦 點會求撚其一舊大陸垃圾都防唔到
邊度黎邊度去啦

電腦大爆炸

唔知以為 跌落嚟會好似天津個單野咁

冇新消息？

依家係日本上空
斷估係跌落太平洋

仲有成日先落嚟

仲有一日

有中國特色既你的名字

你班窮毒撚又FF跌落黎世界大洗牌

你班撚樣可以殘酷上位呀？

勤力D返你份12000工呢撚樣

舊嘢其實有幾大隻？

打落禮賓府/考評局都接受到

大約一架田螺車

一開始見到個topic仲以為4月1愚人節

皇天撃殺

萬一跌左落北韓
金仔會唔會開波？

開個北京俾佢，等佢贏個莊十蚊

又威多次
睇你美國驚唔驚

又係你呀？
人地討論個天宮垃圾跌落邊都關你事
其實你現實中係無人關心定係心理不平衡？
我身邊無人會好似你咁，一邊話自己搵得多錢好巴閉、一邊又成日上網踩人搏屌
搵六萬八萬果班fd根本就唔會浪費時間上連登踩人咁on9

連登少年軍事物理專家全面進場

金仔會即刻放棄核武

轉玩失控衛星

然後瘋狂射大質量嘅野上地球軌道

金仔啲核武咁勁
係時候要試試佢
揚名立萬好機會

最後一定跌落海

但如果真係要跌落地, 最好都係塵歸塵, 土歸土, 自己搞出黎既野唔該自己食番

大家一齊叫.........
支那支那支那

見證歷史

炸雪梨？

跌落海

死開啦

一路轉一路跌呀
你估隕石咩

如果真係炸中就正！就嚟大選個個都喺度鬥排華黎爭選票
前排先洗橫手搶咗華為5G條電纜合約,又封wechat 同唔畀中國留學生入境

收皮啦

睇人仆街就得
自己仆街就屌老母

係

我搵得55k所以先要日日恥笑你班毒撚搵存在感

乜咁悲哀呀

0079 不列顛作戰

10分鐘後天宮一號會經過廣東西部上空，應該係近期最近香港既一次

火鳳蝗

咩都見唔到喎

我仲諗著射佢落黎

速度幾多？ 落海會唔會有小規模海嘯

完全封鎖呢啲煩膠啦

時速二萬八千幾公里

與其驚海嘯不如驚嗰啲有毒野落曬海好過啦

可能佢誤會咗我嘅意思, 以為因為澳洲排華所以想佢炸中Sydney
我係諗住如果呢次真係中Sydney, 加埋近排嘅反華情緒, 今次實開拖都得,可以買定花生等睇戲
利申： 墨爾本撚

利申:悉尼撚

我希望墨西哥中

下世見

又低咗

F5

space junk

我個F5爛左啦，用緊iphone頂

最好就係炸親中嘅國家

幫中國執手尾啦

不如全國直播墜落一刻啦

中共講到天宮一號咁成功

中共在這廢棄太空站的最後時刻，繼續歌頌它的「功德」：先後與神舟八號、九號、十號飛船進行6次交會對接，完成了各項既定任務，太空人王亞平在天宮一號進行太空授課，全國6,000多萬師生觀看。

頭先閃左一下就變左第二幅相

人在台北中

可能係飛機引擎產生

因為同大氣層磨擦

飛行物前端會發出強光

而家高度b？

lm

三聖見到

係東涌見到

sor 梁國雄議員

沙田

笑死
聽到cctvb話 天宮一號 墜落係完成佢既所有任務

Cctvb新聞講撚到係喜事咁dklm

tbb仲夠膽死介紹新太空站

講撚緊天宮二號添 成地都係精

深水埗都見到

跌左未

屯門?

唔認失控

提都無提句有毒

首先自認左廢柴任屌
想問下點解可以入左肉眼見到既範圍，仲要跌咁耐，我見好多巴打都影到
即係呢舊野已經入左大氣層
平時人玩降落傘都唔會幾粒鐘先到地面，呢舊野仲要咁重？跌咁耐？

搞笑！
天宮一號射上太空
為咗要跌返落地球
中國特色的俄羅斯輪盤？
錯！係習主席式的耶穌
咁都得？！
共産黨式的被失控
你識條春咩！

影乜撚野
上面個堆飛機雲砟

你跳傘係近乎直落ok?

1. 上面嗰啲唔係天宮一號
2. 跌幾耐同重量無關

你真係唔識架喎
因為佢圍繞緊地球高速轉動囉

剛剛我老豆睇電視 佢話用完跌返落地球正常喎 話美國果d咪又係咁樣

人地係可控 跌落黎。跌去邊一早知

依家係唔知佢跌去邊呀廢老

支那人都不如 咁都信

有冇比spacex 佢睇
佢實過美帝倒帶

跌返落北京毛主席紀念堂ok？

降落傘直落
上面舊野時速二萬八公里郁緊

其實未
嗰堆圖只係飛機雲嚟

叫你老豆死左佢啦

直炸中國唔好

但都有報中國都唔知跌落43N至43S邊個位 已經唔敢講之前話會準確落point nemo

43N-43S係半個地球

美國咪一樣試過衛星失控

係香討見到呢個post，成班五毛唔認失敗

成班人連飛機雲都唔知
就話跌落黎會打ww3

烏克蘭親俄叛軍成架民航機打落黎
北約連戰機都唔敢出擊報復 支那衛星跌到落黎，整死幾百人，一樣冇事

飛機雲都影一餐
成班鄉下仔

幾時跌

仲未跌

跌未？冇咗件事？

岩岩睇CCTVB新聞
明明係失控墜落
佢可以報導成 "完成歷史任務, 將進入大氣層"
痴撚線

痴撚線tvb

較定鬧鐘朝早食花生

如果跌落中南海炸死人，CCTVB 會話天降吉祥賀雜種稱帝

跌落北京我切JER JER

一日趺左20,即係至少後日先到120~100先有野睇？

要準備嘔吐袋睇佢報新聞

洗唔洗幫你準備菜刀？

這張似D嗎？

已自備, 我加注賭埋雙丸唔會跌落中南海

而家快左，行一圈近地點就低左四五公里

未來呢幾圈東亞呢邊都係掠過華北兩韓日本上空既路徑

TIANGONG 1 - Time to Reenter: 0d 5h 49m 14s

無追post 想問下依家跌左未定點?

ESA
‏Verified account @esa
6m6 minutes ago

#Tiangong1 monitoring almost complete - ESA's #spacedebris team forecasting reentry during a window of about four hours centred on 01:07 UTC (03:07 CEST) on 2 April

最新預測南美附近進入

香港時間朝早6,7點re-enter

跌落中南海再炸死雜種我青瓜插菊花

咩叫re enter

入大氣層

有冇消息

北美防空司令部（North American Aerospace Defence Command，NOARD）周六（31日）表示，失控的中國太空站「天宮一號」，預計會在台灣時間今天（1日）上午9時57分墜落地球，大概位置為北緯33.8度、東經115.8度，也就是中國安徽省與河南省的交界處。
不過，歐洲太空總署（ESA）周六指，由於高能粒子流沒有如預期般，令高層大氣密度增加，天宮一號可能會拖到周一（2日）才墜落地球。ESA強調，天宮一號墜落的日期仍是「變數」，也難以估計會有多少殘骸墜落在大海或陸地。中國載人航天工程辦公室則預測，天宮一號預計在台灣時間周一±1天，墜落大氣層。
哈佛大學的天體物理學家麥克維（Jonathan McDowell）日前警告，多數衛星和太空站墜入地球時，會在重返大氣層時燒毀，但10%到40%的衛星沒有燒盡，以碎片形式落地，部分碎片含有危險的化學品，尤其天宮一號的體積大、零件多，必須嚴密注視。
而非營利組織「航太公司」（The Aerospace Corporation）也說，雖然碎片擊中人類的機率不高，但若天宮一號未能在穿越大氣層時燃燒殆盡，部分劇毒且具腐蝕性的化學物質「聯氨」（hydrazine），可能散落地表。聯氨是一種無色的油狀液體，廣泛用於工業、農業和軍事用途，包括火箭燃料。美國環境保護署（EPA）將聯氨列為可能的人類致癌物，短期暴露於高濃度聯氨中，會出現眼鼻與喉嚨發炎、頭暈、頭痛、噁心、肺水腫等症狀，或誘發癲癇，甚至昏迷。
總重量約8噸的天宮一號，是中國研發的一個目標飛行器（太空站雛形），於2011年9月29日發射升空，服役四年多後，因為機器或技術上的原因，失去控制。
不同於失控的天宮一號，美、俄的太空站，或歐、日的衛星墜入大氣層時，會遵循太空載具慣例，墜入位於南太平洋「尼莫點」（Point Nemo）（南緯48°52’36”，西經123°23’36”）附近的「太空載具公墓」。

cctvb : 已超額完成，並在大氣燃燒

全球最大賭盤

差唔多入大氣層

殖民衛星跌落嚟

唔通最後係非洲？

重有 1~3 個鐘頭舊垃圾就會返落凡間

睇條路徑會經東京

五毛復興仲唔入黎打飛機？

冇得操盤

仲未落?

最後50分中 !!

好似跌果個位真係夜晚

想喊 唔好po

要爆炸了

就來了

超級無敵幸運大抽獎

Nigger oh man this is cool

50分會去到邊個位？
西藏？北京？定太平洋

非洲?

最後20分中

係啵
而家去到邊？
手機唔方便睇直播

幅圖暗左定無暗既位係預測墜落位置

入黎未丫

咁就無野好睇

太陽光

黑嗰邊係夜晚

紅色箭咀係我mark 的，睇路線原理上長三角，珠三角都有機

暗左係夜晚

特別幸運大獎話黎就黎 擋都擋唔住

堅?

原來如此 見識少

好刺激呀
好似去左賭場睇人玩轉輪盤咁

睇到個留言真係呆撚左

最後9分中

本身做緊cd rom 見到個留言忍唔住入嚟一齊笑

你覺得真係關見識事?

落海唉

有無直播link?

確定？？

真係俾支那逃過一劫？

多數係啦 屌又俾連燈仔燈鳩走左

老老柒柒 未見過係一幅地圖上denotes日夜

常識

咪兜啦

SATELLITE TIANGONG 1 BURNING NOW!

咁本身落海嘅機會率係高好多 更加唔好講會造成人命傷亡嘅機會率有幾細

去到邊？

會跌去邊？
All in 支那

而家先正式開始俄羅斯輪盤

射落海

Burning now!!!

Forecast made by Satview indicates that the satellite TIANGONG 1 re-entered at 00h25 UTC above the selected point on the map.

無用過呢類real time地圖
其實表明日夜有d咩特別用途

驗下個腦啦

邊度睇burning

屌你地唔好離題啦
講返個天宮垃圾先啦

阿根廷附近?

屌那星咁都有得嘈，舊嘢宜家係邊

屌，又多一件海洋垃圾

搭飛機個3D map都有表明日夜啦

咁有咩用? 除左方便之外

AROUND 110W 45S

人地可能無搭過呢，又或者飛黎飛去都係日本台灣
所以咪唔知囉

抵死啦成班連登仔
咁想佢跌落中國
等左咁耐原來跌落海

youtube個高度仲係121km?

咁你咪又係答唔出

跌左你都唔會知

预计再入时间为4月2日8时42分（最早时间8时24分，最晚时间9时01分），再入区域中心点位于西经40.4度，南纬27.4度。

屌你老母真係好撚柒，地圖本身就係方便人類既工具黎嫁啦 有埋時差日夜係好正常

Panic mode

終於有人答到

要REFRESH 個網UPDATED 唔到

小學雞點會知呢啲嘢

有機會中土耳其

好似就跌

即係落海啦

可以漂多個圈

死者家屬會得到一筆全球捐款

日本有

一定趺落海啦
係連登仔咁仆街想佢趺落陸地姐

睇實時位置,仲要本身樣嘢會郁有一定速度
咪就係多數睇飛機同人造衛星

識唔識打字呀你

連登仔 好燈

機場有冇做空管?

只係想物歸原主，返北京

跌落海毒撚死海洋生物真係唔慌唔仆街

等左咁耐無跌落中國
嬲嬲豬呀?

如果中美國，睇下侵侵會點

過左阿根廷 , 到非洲

有冇人開個盤 而家又好似漂返高d

你邊度見到我想佢跌落中國？
個字又唔係正體字又唔係殘體 成隻文盲咁

其實究竟入左大氣層未

過左非洲係咁先 全部都是陸地

入咗

算吧啦
柒左又唔認
典型垃圾連登仔

不好傷到人就好

陸地都可以控制

落海就仆得街，唔通搵野閘住啲水

Tvb又可以打飛機

條友應該趺字都唔識讀

全球一齊屌鳩中國未

28000km 有空氣阻力會減到幾多成速度?
水平咁飛 可以打穿幾多個人

天宮一號尺寸

墜落模擬圖

好慘呀 等左咁耐原來唔係跌落中國
連登仔係咪好撚失望呀?

竟然不是拋物線?

成日連登仔前連登仔後 講到個ac好似唔係你咁

假設啦 咁快速度

推背圖有ㄧ象係慧星乍現,不利東北莫非係佢

個ac的確唔係佢 係國家嘅

又主動應我既
睇黎你真係好嬲佢無跌落中國喎
笑死寶寶了

136.1 km

似炒中東

8:47am 香港時間位置更新 （未接觸大氣層）

預測墜落時間與衛星高度圖

香港的確係屬於中國
你又講得無錯喎

最後跌得咁急?

抽獎時間 只要跌咩陸地 果個地方就屬於大陸狗領地

肯落黎未

講撚到中秋都未跌

未 因為大氣密度不足 拖長咗時間

LIVE FROM SPACE!!

今日會掉

你點知今日會掉架

我有睇歐洲太空總署嘛

入左非洲上空

進入內陸了

會唔會撞到飛行中嘅飛機？

如果會，真係多得佢唔少

好似過左

唔似會跌落海喎

會唔會又跌係南太平洋

“Tiangong-1 is currently predicted to reenter the Earth’s atmosphere around April 2nd, 2018 00:30 UTC ± 1.7 hours. We are currently waiting for reentry confirmation.”

預計香港時間 11點前會重返大氣層

唔會啦 中國氣數已盡

睇落仲有排 訓多陣先

支那畜奶共返百度啦

屌咩，拖咁耐，跌就跌啦

要飛多個圈 打得J先算

你好介意連登仔想佢跌落中國咩？
咁愛國做咩留係香港？

唔駛睇啦，8:15入左啦

入咗大氣層啫唔代表跌咗落地…

據中國載人航天工程辦公室消息，經北京航天飛行控制中心和有關機構監測分析，2018年4月2日8時15分左右，天宮一號已再入大氣層，再入落區位於南太平洋中部區域，絕大部分器件在再入大氣層過程中燒蝕銷毀。

係跌左落地啦

話口未完

陰毛論 : 習總遙控天宮一號 選擇攻擊哪一個國家...........................................................

北京係今輪嘅黃線

雖然衛星會急降

新聞講到好好聽
流星雨
完全美麗任務

宜家有咩直播LINK啊??第一頁果條死左

跌左啦咩

跌左啦

太多人上了 你按下面手機版條link啦

負評你先

流星雨會唔會墜落地球
當人弱智

有毒嘅流星雨

醬汁

完

We are currently waiting for re-entry confirmation

大家可以番屋企啦

cctvb話已經跌左落南太平洋附近

美國計數🤔

同支那一樣雷聲大雨點少

銀芽！

cctvb不嬲不斷打倒之前既自己， 或唔報唔更新

預測同已經跌左差好遠喎

未發生WOR

CCTVB講嘅，諗佢相反就得啦

屌那星呀，跌左未

南太平洋相反係咩 一日未有confirm一日都唔信住

北京係地球相反

815嗰個好似re entry黎

Altitude 仲有138km喎

依家喺內蒙嗰頭

你睇到聽朝都仲有

會唔會燒成灰?

睇路徑張圖 差唔多50%水50%地

一係中 一係唔中

電腦分析，65%係7，35%係J，唔係7就係J

你知唔知真係跌落陸地
係有可能有人命傷亡
仲要期望跌落自己祖國
係咩心態?

應該even科學家都答你唔到

係咪今日呹?

帽事既

邊撚度係祖國呀？

你的蛆蟈

大英祖國？

又唔係我地攪出黎既

要怨就怨政府啦

睇條路徑就點都唔會跌落大英祖國

55

又出番海了

跌
屌你老母成班都唔撚識字

唔撚係掛 跌入香港？

自己整舊屎咪自己食番方
你地支那人食慣屎架啦

唉 我仲等咗咁耐

如果計路徑就5-5 波

點解d人話已經墮落左

唔識英文
Reentry/reenter 就當跌咗

有人話係智利落左

落左去智利果邊?

冇天理

燈唔中

可唔可以投訴佢失實報道

可以， 不過cctvb唔會理， 對佢無影響

如果最後跌落大陸cctvb會點報

有冇人見到流星

日本嗰邊都confirm左

source?

跌落中國， 啱啱好

智利對出海面？

智利對出海面係reentry 舊野應該未著陸

撞落水面個下應該好壯觀

舊野燒完仲淨番幾多

一係支那，一係俄羅斯

4chan 啲人話想中中東伊斯蘭國家

上面兩個傻仔想點

我就係咁黑心 吹咩 況且...
祖你老母國

天宮一號成功著陸

未WOR, 仲行緊

打中就大撚獲了

唔通就係天宮一號會落係中國!!!!!!!

第五二象 乙卯 乾下坤上 泰
讖曰：
慧星乍見 不利東北

踽踽何之 瞻彼樂國

頌曰：
欃槍一點現東方 吳楚依然有帝王

門外客來終不久 乾坤再造在角亢

金聖嘆：「此象主東北被夷人所擾，有遷都南方之兆。角亢南極也。其後有明君出，驅逐外人，再度昇平。」

Altitude [km] 137

唔識英文？

ff 下好啦
好大機會波皮都掂唔到

又高左

你望到聽朝都仲係137

JSpOC都出埋通告
你幾個傻仔仲撐緊

唔撚駛理條傻鳩，成日放流料

宜家跌左落黎未？點解有新聞話已經跌左落南太平洋？

reenter the earth's atmosphere

乜你覺得2萬幾km/h入大氣層之後仲有野留比你慢慢飛

飛緊黎亞洲啦!!!!!!

你話跌咗， 又話跌咗落太平洋， 宜家又話無野繼續飛？ 即係點， 唔識英文定咁快打倒自己

俾條link你自己睇啦

邊個射嚿垃圾上天，咪跌返喺邊囉

高左 142 KM !!

跌落中國中南海

你真係新人類

準備定香檳先

????

又轉移視線， 你究竟想講咩？ 跌咗入海定大氣層已經燒哂

唔好理條廢人傻鳩啦

你繼續慢慢J

岩架啦 拍定手先啦

張直播圖假設佢仲keep到係軌道，而家佢入左大氣層四散，唔會再track到

01-Apr 23:25 UTC - US-StratCom confirmed their last prediction: 2 Apr, 00:48 (±02 hours) - Re-entry IMMINENT

睇佢轉左個半圈，入親南半球個altitude都會升返D

巴西聖保羅話有人影到天宮墮落
南太平洋入大氣層，跌落南大西洋？

因為地球是 ellipse ?

另外個網satview都show差唔多嘅高度data，寫得好清楚

Eventually, even if the satellite has already reentered it still may be being plotted on the map, which shows its hypothetical location if it is still in Earth orbit.

講黎講去都係話神早就跌撚左落黎地球
你班傻仔仲係度睇緊飛到邊

有冇相?

你篇嘢先話reenter the earth's atmosphere喎

其實所謂直播都係用原有軌道數據模擬，而唔係真係實時位置。

岩啊

乜你覺得2萬幾km/h入大氣層之後仲有野留比你慢慢飛

但你一開始話跌咗落太平洋喎， 英文唔識睇， 連中文都唔識？

我幾時話過跌落太平洋

唔係你講？

其實跌左未

屌你好撚柒呀

playback 返,大概係南美近大西洋
左下iss 影到隻野發晒光
可能個時已經燒左

未知真偽

係就quote過黎

大氣層就入左
不過唔知會燒到散哂定成舊跌

咪quote咗， 唔記得自己講過咩？

屌你幅圖十年前

我無講太平洋喎

我話跌落地球啊

入咗大氣層啫唔代表跌咗落地…
係跌左落地啦

柒到喊
真係跌咗落地揦返拃沙

由呢度開始，左下個光點

由頭到尾我都冇講過太平洋呢三隻字

你就作我話跌落太平洋

你個跌落地個source唔係跟支那既消息咩？ 咁你既跌落地係指跌落地球邊度

According to US-StratCom, Tiangong-1 has re-entered at 00:16 UTC, Apr 02.

我又唔係睇支那份稿

8:41之前就已經有目擊報告

我講緊跌落地係指 跌番落地球，我冇提到任何一個地點

柒左就認啦，開始做復活節功課未呀

咁你又話燒哂

算把啦你

咁實際上跌咗落邊到 ？

我亦都冇話燒晒

冇打過既字你都睇得出

【环球网快讯 记者 赵衍龙】英国《太阳报》4月2日消息，“天宫一号”将在离巴西圣保罗海岸不远的地方坠毁。

強國自己都唔介意咁講，應該係巴西近岸吧

南太平洋嗰頭

明唔明咩叫慢慢飛？
上面仲係度睇緊條軌啊

跌咗落巴西個面?

你不如下世先講，10點半啦

不在軌道了

由於要趕及新聞播出
tvb記者請求天宮一號碎片盡快落下
碎片回應 : 請給我2-3分鐘
tvb記者 : 引力大晒架喎 快d啦

F=Ma

Tiangong-1 has crashed into the South Pacific near Tahiti. According to Dr McDowell, it just managed to miss the "space graveyard" that junk often crashes into.

又話由頭到尾都冇講過

呢度有人期望佢跌落香港/英國？

你quote後面d po無意思架喎

唔使用核彈開戰，炸鳩完你仲可以扮無知

唔中中國😒

咦 對唔住 我柒左

法國出兵了！

re-entry經緯度：13.6S,164.3W
咁南美果堆應該流
呢個位雖然都係南太平洋，
但其實係美屬蕯摩亞同法屬大溪地之間海面 計佢碎片再飛多段距離，應該係散係大溪地領海

跌咗喇

散彈wor 面積應該好大

CCTVB: 天宮一號完成歷史任務, 進入大氣層後於南大平洋降落, 天宮一號為中國首個自主研發的 .....(下刪100字)

事實: 天宮一號失控墜落, 有毒物質污染海水

咪又係人類食返，你以為有得避咩

馬後砲大師

天宮最後旅程

0740Hkt 由新疆進入中國境內
0749Hkt 北京-天津
0751Hkt 平壤-首爾
0753Hkt 大阪-名古屋
0754Hkt 出太平洋
0816Hkt 重返大氣層

若果無碎片經過大溪地陸地上空，
天宮一號最後飛過既陸地係大阪至名古屋果頭

理論上有機會撞死人就要關心啦
六合彩機率咁低咪一樣有人中
撞中大國市區或重要設施會有政治風暴添

都係呢句，件事完左先黎馬後炮你講乜都得啦
都唔知醜既

連登仔新技能
10x3.5米既野幾步避左
仲未計個衛星會以極速落地

仲要有spider sense 知道頭頂有咩飛緊落黎

好唔開心，無跌落中國到整死人

大陸CCTV: 天宮一號今天"回家"

利申: 呢幾日番左鄉下

天宮都跌落地球，玉皇大帝唔會放過中國人

我反而想知平飛定直墜 平飛傷害面積可以好大

F=ma喎 mass 重要過size wor

高登仔精已射完

無回家 好失望

中國污染太嚴重 連天宮一號都不回家

一分鐘九公里
秒速 150m/s
仲要講到你成分鐘前見到舊野 就已經predict到會跌落邊個位
上帝視角？

又破壞環境了

究竟跌左未，跌左去邊

南太平洋島國湯加附近海域，本港時間十時前發生黎克特制5.3級地震，震源深度10公里。

巧合

1分鐘9公里係垂直距離 佢橫向飛得好快

TVB 新聞台 條走馬燈話
「天宮一號今早8點進入大氣層燒毀」

有無cap 圖， tvb 出名鳩

我focus 個F 同size 跟本無關

其實舊野係唔係已經解左體？

一分鐘九公里,
時速9x60 = 540 公里/小時

McLaren P1超跑 極速 349 公里/小時

連登仔既加速力個個都係閃電俠

點解個post會on9到討論真係跌落你頭頂避唔避得切
舊野咁高跌落黎邊個會判斷到佢會跌落黎地面邊個位

講size果d仲弱智 拎佢本身個size黎講
其實你地知唔知落到大氣層舊野好大部分會燒毀左

報導咪話完成任務
同原本壽命只有兩年
而家用多左幾年
好勁架喇

大致係咁

圖同片可以搵人cap

bbc 就持平d

China's defunct Tiangong-1 space lab mostly broke up on re-entering the Earth's atmosphere above the South Pacific, Chinese and US reports say.

同天宮一號唔係最大件失控跌返落黎嘅太空垃圾

人地報導會睇得舒服
但tvb就只報導一方面嘅消息
睇到

又唔錯得晒 因為無講 “完全”

用肉眼睇軌跡 連登仔新技能

講緊點避 避雨咩

拿拿臨快d揾附近坑渠跳落去 ，仲講！

係咪做練習做得多neglect埋air resistance ...

香港科普真係好失敗

唔好登廣告 唔好笑囉

個post真係好多戇鳩
今朝就有條傻系亂咁吹話跌咗跌咗，
而家就係度扮物理學家。
你物理幾叻都好，你見到舊野跌落嚟你即刻計到條數係打落你個頭度？定係你以為咁大舊野搵野遮就無事？佢個momentum大到打撚爛埋舊野都得。
無事咪無事，係都要出嚟攞返炸沙話一早講撚咗，扮哂眾人皆醉咁

咁交通意外, 架車喺向住你直線衝向你架. 咁你跳開就得. 下次你企係個大平地度一小時, 中間會有架車時速540公里衝向你度, 6000m 外架車向住你駛你目視到. 一粒豆嘛.

假設貨車車頭 3m x 3m. 你過馬路係你旁邊 5 m 距離.

1/( 6000/5)^2
你睇落去喺細144萬倍
9m^2 面積除 144萬
9m^2 = 900萬 毫米^2 mm^2
哇 6.25 平方毫米
你把間尺６格 mm
係你五米外, 你見到會有反應??!?
連登仔都有鷹眼???!?

咁如果連登仔唔喺鷹眼

咁我當係五米外有棒球飛來, 連登仔見到.
直徑7.5 cm
當正方形 7.5 cm x 7.5 cm = 5625 平方毫米

咁架貨車係Xm 以外見到會一樣大呢??
900萬除5625再開方
40倍距離
5x40 = 200m
架貨車係200ｍ外會同個棒球係五米外一樣

超跑345公里/小時 = 秒速95米
天宫一号540公里/小時 = 秒速150米

天宮一号普通人得1.3秒去避
常人反應時間平均0.27秒
好
静止至加速 1.03秒 去移動 1.5m
哇生死時速.第時中國衛星多
見到個天有咩好似個橙係五米外, 得一秒時間翻滾.
dark soul 3. 無復活

落左太平洋中部

連登仔個基因真係好撚趣致 正正經經都可以變成罵戰

嘩阿生你邊度鄉下

係持平就唔用支那嘅source啦

一路睇一路笑

上面個未來科學家靜未？

依家唔係講影響有幾嚴重
係unpredictable event

好彩係空曠地方附近 有手有腳走得切
唔好彩係人口密度高地區降落點算？
建築物有腳走？
雖然最後無人受傷 但今次造成嘅恐慌
會麻煩到幾多人力物力 你又知唔知？

我自己都係讀sci岀身
見到有人讀sci讀到咁撚離地真係好荒謬